好心你地喇 返高登搵人幫手做乜鳩

連登巴打話要整到狗校secrets倒閉其實我好支持
一早睇依啲拎人地嘅投稿自己出書搵書嘅垃圾page唔順眼
但係搵返仲留係高登班人做乜鳩
你估人地想理你呀 仲要成隻狗咁樣搖尾型啲架？

仲有依家仲係高登啲人已經變返以前嘅小圈子
你估你過去啲人會理鳩你？

比啲骨氣喇

禁錯制放錯台
自膠

時事台有啲人真係戇鳩嘅,唔怪得咁撚多五毛狗入侵連登,就係想呃呢班戇鳩